現在搵狗大法 快而準！

警總示威 之 問米

一直以嚟警察陰濕蠱惑，成鳩日混入人群搞事，今晚又差啲畀佢陰鳩左，希望喺每次衝突嘅現場，搵出邊啲係差佬。（雖然差佬有時好易認）

所以我覺得要「問米」，搵啲鬼出嚟。

例如，今晚喺聚集咗群眾之後，發起「問米行動」，讓群眾禮貌地、唔傷和氣地，詢問前後左右四個人：「你係唔係警務人員？」

根據過往嘅經驗，似乎喺現場嘅差佬，無論幾撚口面皮都好，佢哋都唔敢否認而講自己唔係差佬。搵完出嚟就name and shame。

（當然一旦發現左，就要影住佢。呢啲都係經常性唔使講。）

幾黑都好 比人影住問 佢一定唔可以答唔係
如果唔係比人發現佢講大話佢就仆硬街

push

Pish